[jj插沙] 求租盤

屋企人被迫遷有小朋友，budget有限搵左好耐都簡唔岩... 呢到有無agent或者業主可以聯絡下?

筆直: $7500

又唔講地區唔講幾呎幾房咩要求
點幫你啊大佬 醒少少啦

7500租村屋啦一家3口

有幾難搵？太多選擇？🤔